名古屋一問

如果去高山 白川鄉 住兩日 有咩酒店好介紹

得幾間畀你揀架咋,自己google啦不過喺高山白川鄉到住一定要揀有一泊二食既溫泉酒店,如果唔係夜晚屎都冇得你食

幾錢一個人到？

名古屋有無餐廳要必試

鰻魚飯可以一戰
ひつまぶし

試過
食完真係番唔到轉頭

仲有無？

個人覺得味噌豬扒同雞翼尖可以唔食
飛驒牛燒肉要食

唔係好明雞翼點解咁出名
好食就好食既，不過日本求其lawson買舊野都好食㗎啦

有無話邊間好食

淨係食左呢間囉
冇咩特別

諗緊自駕路線

1名古屋
2名古屋
3朝早租車去高山
4高山白川
5金澤
6未諗到去富山定福井
7返名古屋還車
8回港

俾d 意見

白川鄉附近應該都係得溫泉酒店
如果高山市 我去兩次都係住my stay 因為最新

食牛，高山 - 味蔵天國 (飛驒牛)
我覺得白川鄉唔洗住入去。

我之前去黑部立山，去左白川鄉、高山、金澤、上高地、下呂

唔上立山/上高地?
我6月同你行程差唔多, 但多個上高地同立山

名古屋揸車係咪好難 成日上山 如果落雪仲麻煩

我book 左高山 green hotel
住兩日其中一日過白川鄉玩

屌柒左，唔記得講

十二月去

剛剛又改左d 酒店

1名古，宿名古
2名古，宿名古
3租車去高山，宿高山
4去白川，去金澤。宿金澤
5未諗，可能富山，宿富山
6去下呂，宿下呂
7返名古屋還車，宿名古
8下午返港

揀下呂係貪最後一程車較近較短，時間易就d

差day5未諗到去邊 求建議

係隔離日本自駕post 都做左功課

租4WD 加雪胎。小心d揸

我十二月去應該超大風雪（上年好似係）

我三月頭去左 個時有落雪 我名古屋坐車去高山到住左晚 第朝就上飛驒山 同白川鄉 每程都差唔多一兩個鍾 差唔多坐足兩日車

自駕自由d 冇咁困身，始終d 巴士班次太疏，又規限住d 時間

自駕想停就停嘛

計返價錢，自駕都係貴買北陸pass 多dd(兩人去，冇咁抵 )

唔係上立山 諗唔到去富山做咩

自駕有時放便d 買完野可以放曬係車到 不過最好幾個輪流揸 唔洗咁攰

咁有冇建議day5去邊

十二月睇下雪，紅葉，hea 下

得一人揸咋

不過每程都唔會好長

最長都應該係名古屋去高山果程，兩小時

個條路夜晚又黑又難行 完全冇燈咁 過成幾十個山洞

上高地

中部去過兩次，一次自駕 一次買PASS
買PASS舒服好多。

我揸車應該都係日頭黎

我個次要追車 d行程好密

share more ok

中部一個人揸好辛苦，有d山洞好長，日光日白揸到眼訓
景點同景點間又唔近，我唔享受囉
上JR、飛濃又可以食野飲野影下相訓下唔知幾爽。
行李我其實寄黎寄去仲方便。
大景點又有寄存。

自駕過台灣好多次，都ok 既

我都係食呢間

唔隔涉？ google 好似好入咁

3月去完番黎
其實唔算好辛苦 車程長少少姐
但中部好多地方都好早收皮
上次16:00幾去到高山D鋪已經拉緊閘

我都自駕好多次，香港都有揸開

要睇景要去，好靚。

如果你係高山去 泊架車係平湯溫泉轉巴士入
其實唔係好遠 有車好方便

住高山傍晚可以去呢度

高山市內揸車去幾分鐘就到
果度有超市, 大型Uniqlo, 藥妝, 運動舖, 女人舖頭 全部開到8點至9點先閂
仲有免費泊車 夜晚去一流

留名

完全唔明雞翼點解可以咁出名
明明土匪雞翼仲好食
鰻魚飯丸屋まるや都好食

mark已book

記得記得一定要買名古屋名物
月餅！！

我都係

不過最好訂定位

我夜晚呢間 中午試埋丸明

白川鄉，如果12月尾去應該有雪

真心, 食過好多餐飛驒牛, 燒又好, burgar又好, 點食都係無味既
係咪我唔識食

邊間食？

幾間串燒
丸明食A5
CENTER4 HAMBURGERS
Mikoto Sushi (比較好味)

利申: 住左4晚

我住嗰間旅館包左飛驒牛晚餐
希望有味啦

丸明幾年前出過假肉問題,唔試了。
味藏天國一流, 試過飛驒牛真心覺得神戶牛好一般。

你第1張相同我影個位好似咁

咪一樣係觀景台個位

推

味噌豬扒我幾鍾意食
名古屋或者榮有無食到飛驒牛既餐廳介紹下

十二月上高地封山

呢一日仲未諗到去邊

btw,我自駕全部都係住普通酒店，唔係一泊二食果d

鰻魚飯

去白川鄉 3個鐘乜都夠

上高地真心靚

下呂無野食無野睇 齋住酒店浸温泉

12月上高地好似唔開

係呀

自駕，超hea 遊

想問下我1月去
如果想去滑雪有咩好介紹
打算4日去白川鄉,下呂,高山同係市內玩下,唔想chur
係咪咁都ok

住金澤推薦mystay, 又平又大又靚
比我就寧願D5留多日金澤, 去下近江町食魚生, 再去金澤駅附近行下又一日

我都係1月去6日 我就名古屋》下呂》高山》白川鄉咁玩，希望有點燈睇
不過煩緊交通,坐jr好貴 巴士去下呂又唔方便

我就係住mystay

第一眼以為睇錯價錢，日本竟然有咁平咁大間咁方便既酒店

仲未諗好呀 如果要順路既話，可能照巴打你意思留多日金澤，反正自駕，最緊要hea

去白川鄉就試下住一晚 合掌屋

1人 9000 yen 1泊2食
都算幾特別